[高官音樂台]高官大宅有僭建都冇事，吹咩~《特權天天都多》MV

上次爆出僭建風波，就係2012年吊吊揈司長唐英年爆出「唐宮風波」。當時時任發展局局長林鄭月娥秉公處理，仲搞到唐太上法庭。

6年後嘅今日，林鄭貴為特首，佢個律政司司長鄭若驊爆出大宅有僭建，竟然係立法會上叫市民「包容下」，真係包你老_咩﹗最正係鄭司長，佢話自己「唔記得」、「無警覺性」、「好忙」、「敏感度不足」就可以要求原諒。喂﹗阿姐﹗堂堂律政司司長，專長仲係專幫人打僭建官司，依種說話講得出？

不過，只要阿爺撐，唔駛做任何工程，僭建就會冇咗架啦﹗冇計啦，蟻民僭建就要拉要鎖，高官僭建就咩事都冇。依D 叫咩？這裡叫香港囉。

《特權天天都多》MV：

《特權天天都多》

原曲：おどるポンポコリン
改編填詞：山卡啦
主唱：若智子
MV製作：山卡啦

*要僭建 有僭建 有好多 (吹咩)
為何平民無力指高官錯
你有僭建 我有僭建 可不可 (我不可)
點解高官從來沒有被上鎖

你有過錯 永遠冇不妥
僭建冇案 你有冇搞錯？
忙就會知法犯法麼

特權天天都多
BELI BALA BELI BALA 屋企有個窿
BELI BALA BELI BALA 衰咗揭發到
BELI BALA BELI BALA 點解司長有得撈 (有得撈)

特權天天都多
BELI BALA BELI BALA 改屋要趁早
BELI BALA BELI BALA 即使揭發到
BELI BALA BE 有僭建不准起訴*

Repeat*

你有過錯 永遠冇不妥
僭建冇案 你有冇搞錯？
而律政司你犯法囉

特權天天都多
BELI BALA BELI BALA 單身有隻佬
BELI BALA BELI BALA 司長有秘撈
BELI BALA BELI BALA 高官衰咗有得撈 (有得撈)

特權天天都多
BELI BALA BELI BALA 北京讚你好
BELI BALA BELI BALA 柒柒柒當你寶
BELI BALA BE 僭建已經找不到

好歌

唱得唔錯喎

詞係好
但係個人感覺卡通曲風唔太襯政治詞

pish

g 持

女聲超正，男聲係GAG

咁荒謬嘅事，搵首卡通曲風去唱，更加荒謬

填詞填得好

流觴巴打

多謝讚賞